#其實啲人知唔知 #Hashtag #有乜用

我唔知其他人知唔知，但我肯定港獨之父唔識用
又令我諗起佢呢條片